［心計］777條粉人

究竟777條粉人諗緊咩
香港零應對措施
感覺完全等人感染

澳豬都叫有反應
香港做緊咩

應對做好少少 都叫做到功課 勉回少少民望
但反其道而行 真心睇唔透

多做多錯，唔做唔錯

放棄香港，要港唔要人

特登搵個傻閪黎做特首
中共我屌你老母死支那

有咁撚難明咩
「你班仆街冚家剷喺2019搞鳩我咁撚多鑊 我就乜柒都唔做 睇你班仆街冚家剷」

唉.......估唔到有澳門到醒目過香港既一日

自求多福 唯有

佢最想香港人死哂

就玩多次721，不過今次唔係老黑係病毒